用iphone點一邊打機一邊傾電話?

隻game 好大聲, 但一禁低個音量就傾電話個音量都禁低埋

利申: 岩岩android轉iphone唔係好識

熄game聲

買多部

轉番android

點熄?
係game 設定度較? 就係唔想咁麻煩
而且有時玩緊冇得較 又突然間電話黎

叫佢講大聲d

唔撚係掛
iphone連咁簡單既功能都冇

埃瘋唔嬲廢

你挽咩game

弱智唔好用電話

咁你有咩高見?

專心傾電話啦

落7-11買張sim再去買部cheap手機。

唔想拎兩部電話出街
唔想轉電話號碼

係無 掉咗佢

岩岩轉iphone都唔慣，慣咗一路打機一路傾電話
Android係可以幾個聲唔同音量

唔洗理佢，佢係毒男，佢部電話從來都唔會響起

Exact7ly

係隻game setting度關囉

又反映iOS無真正多工能力…